成個屋邨都係大陸人

搬左入屋邨半年 發覺成個屋邨有7/8成都係大陸人🤮🤮

有次睇公司電視 講公屋輪候要5.5年
個大陸仔同事冷笑左下 話我半年就有喇
都唔知好嬲定好笑
利申 私樓仔

全村蝗蟲話？

得閒去下水泉澳， 啟德

一入lift 隔離左右嗰啲都係講普通話
唉每日150個搶撚晒啲公屋

當然啦

邊條屋邨？ 基本上清河邨打後落成個啲都係架啦
不過，運動咁耐都唔打搞吓房委會 入境處就係咁架啦